"Settings" = "设置";
"Session Setup" = "路径选择";
"Open settings" = "打开设置";
"Close settings" = "关闭设置";
"Selection Tab" = "选择标签";
"App Settings" = "应用设置";
"Sound Effects" = "音效";
"Show Correct Answer on Miss" = "答错时显示正确答案";
"Language" = "语言";
"Microphone Input" = "麦克风输入";

"MIDI Input" = "MIDI 输入";

"Theme" = "主题";

"Session Settings" = "会话设置";
"BPM" = "BPM";
"Time Signature" = "拍号";
"Quick BPM" = "快捷 BPM";
"Note Names" = "音名";
"Practice Notes" = "自由练习";
"Tap notes to customize. Preset levels use low/mid/high ranges." = "点按音符以自定义。预设关卡使用低/中/高音域。";
"Select at least one note to start." = "请选择至少一个音符开始。";
"Start Practice" = "开始练习";
"Practice Levels" = "练习关卡";
"Rhythm" = "节奏";
"Training" = "训练";
"Start" = "开始";
"Songs" = "歌曲";
"Duration" = "时长";
"Every" = "每";
"beat" = "拍";
"Training Notes" = "训练音符";
"Level" = "关卡";
"Rank" = "评级";
"Score" = "得分";
"Accuracy" = "准确率";
"Hit" = "命中";
"Miss" = "失误";
"Play Again" = "再来一遍";
"Paused" = "已暂停";
"Tap resume to continue the song." = "点按继续以恢复播放。";
"Resume" = "继续";
"End" = "结束";
"Now Playing" = "正在演奏";
"SightNote" = "SightNote";
"Read ahead and hit notes in time" = "提前读谱，按时点对音符";
"Choose Notes or Song" = "选择音符或歌曲";
"Time" = "时间";
"Combo" = "连击";
"Welcome to SightNote" = "欢迎来到 SightNote";
"Hit feedback" = "命中反馈";
"Notes change color on hit/miss" = "正确/错误即时变色";
"Adjustable BPM" = "支持调节 BPM";

"Language.System" = "跟随系统";
"Language.English" = "英语";
"Language.ChineseSimplified" = "简体中文";
"Language.ChineseTraditional" = "繁体中文";
"Language.Japanese" = "日语";
"Language.Korean" = "韩语";
"Language.French" = "法语";
"Language.German" = "德语";
"Language.Spanish" = "西班牙语";
"Language.Portuguese" = "葡萄牙语";
"Language.Italian" = "意大利语";
"Language.Dutch" = "荷兰语";
"Language.Russian" = "俄语";
"Language.Ukrainian" = "乌克兰语";
"Language.Polish" = "波兰语";
"Language.Turkish" = "土耳其语";
"Language.Arabic" = "阿拉伯语";
"Language.Hebrew" = "希伯来语";
"Language.Hindi" = "印地语";
"Language.Bengali" = "孟加拉语";
"Language.Thai" = "泰语";
"Language.Vietnamese" = "越南语";
"Language.Indonesian" = "印尼语";
"Language.Malay" = "马来语";
"Language.Swedish" = "瑞典语";
"Language.Norwegian" = "挪威语";
"Language.Danish" = "丹麦语";
"Language.Finnish" = "芬兰语";
"Language.Greek" = "希腊语";
"Language.Czech" = "捷克语";
"Language.Hungarian" = "匈牙利语";
"Language.Romanian" = "罗马尼亚语";

"Tab.PracticeNotes" = "自由练习";
"Tab.Songs" = "歌曲";
"Tab.Levels" = "关卡";

"Rhythm.Whole" = "全音符";
"Rhythm.Half" = "二分音符";
"Rhythm.Quarter" = "四分音符";
"Rhythm.Eighth" = "八分音符";
"Rhythm.Sixteenth" = "十六分音符";
"Rhythm.Random" = "随机";
"Note Display" = "音符显示";

"Scrolling staff" = "滚动谱表";
"Note %@" = "音符 %@";
"Perfect / Good / Miss" = "完美 / 良好 / 失误";
"Notes move left to right" = "音符从左向右移动";
"Timing-based judgement" = "根据时机判定";
"Combo state" = "连击状态";
"Bigger notes, wider windows" = "音符更大，判定更宽";
"Clef.Title" = "谱表";
"Clef.Treble" = "高音谱表";
"Clef.Bass" = "低音谱表";
"Clef.Grand" = "高低音谱表";
"Show Note Name" = "显示音名";
"Show Feedback Note Name" = "判定圈显示音名";
"Done" = "完成";
"Restart" = "重来";

"Color Answer Keys" = "按键色彩";
"Color Notes" = "音符色彩";
"Metronome" = "节拍开关";
"Beat.Button" = "节拍";
